佳仔、潘家及港共政府共同獻唱 忘記飛馳

潘女:
並沒甚麼 我愛上的 不上我
點知今鋪 真的輸太多 嘆息奈何

同佳:
但 綠帽已帶過竟想當我傻
無忘初心的佢 拿拿救我

潘老母:
想去台 講兩年 再之後是甚麼
管賊同埋政協 都好似在唱歌

林鄭:
RE DO SO RE DO SO 佢出獄護衛多
將法治淘汰了 香港震動了麼
龍門在變化 不中又如何

同佳:
ME ME ME 多 最尾最開心嘅我
花花花花 不需花費麼 我即扮傻

潘老母:
度度都試下 有天 總會到吧
為何建制狗派 又靜哂啦

同佳:
太累 太亂 太害怕 上機先作罷
你試過日日在豪門 住宅過日那怕悶嗎
最後界限了求情在嗎 雙腿發麻

港共:
不送台 不送台 再之後是甚麼
一百萬唔見了 佳仔脫罪也可

管狗:
RE DO SO RE DE SO 那資助是甚麼
口裡無言以對 心中卻是國歌
屠人若有錯 不坐又如何

港共對潘老母:
MI MI MI SO 國國國安 經已到
FA FA FA FA 點樣先算好 你的命途
MI MI SO RE RE DO DO LA
如唔信我都算係犯國法

pish